周杰倫可唔可以比番啲火嚟

人生勝利家 後生老婆 一仔一女 大把錢洗 人又開心 已經冇晒當年團火 "唱歌要拿最佳男歌手 拍電影也不能只拿個最佳新人" 以前為咗隻碟可以閉關 依家改變方式 幾個月推一首 真心唔知係為咗迎合市場定係懶 背後個團隊又愈嚟愈廢 以前填詞有 徐若瑄 方文山 黃俊郎 彈頭 佢自己 編曲洪 鍾 林三大神人 依家得番方文山 黃雨勳 就好似美斯冇晒沙維小白咁

把聲自己都知唔掂 所以降key保護自己 但依然繼續年年開演唱會 最近香港10連唱已經賴晒嘢 新歌最高G4 已經唱到好似B4咁辛苦

等你下課"經比人笑鳩啲歌詞10蚊街邊買到番嚟 最新嘅不愛我就拉倒 完全想像唔到係寫過楓 擱淺 將軍嘅彈頭寫 "不要愛的抱抱" "哥練的胸肌" 自己覺得曲係唔錯 但呢首喺大陸台灣負評一車車咁嚟 相信佢自己都睇到先係ig反擊

以前填 安靜 晴天 稻香 依家就英雄 愛情廢柴 比人屌到飛起嘅驚嘆號之後就冇拎過獎 自尊心咁勁嘅佢重忍到 一係就真係冇晒鬥心 一係就知自己再拎唔到 但真心覺得佢要爆seed 再寫多隻葉惠美真係唔係問題 姐撚

不過真心呢個頭又幾型

佢演唱會真係hea過西

真心雖然偶有神作 但整體係keep住退步

無法 上晒神台

我媽子話以前除咗佢啲中國風 其他完全唔知佢噏乜鳩 但依家我比告白氣球 算什麼男人果啲佢聽得明 證明周董啲歌愈嚟愈大路

全盛時期已過

唔夠錢咪出黎開下show囉
反正有班盲閪死忠
搵夠又可以返屋企屌女

歌練的胸肌 笑到仆街

無論毒撚姐撚，定mk姐撚都好，可唔可以俾返以前個姐撚我

我開頭都覺得麻麻地 冇幾耐又係咁loop

佢都上晒岸, 創作人就係咁, 成世人都有咁多靈感咩, 有都以前用晒....
咁多高質歌, 隨時用晒其他人幾世既靈感...

用番以前果套又無貨, 要再突破咁易咩, 30幾歲人要用幾多力先可以突破到以前咁高質既作品...
上晒岸, 而家幸福美滿, 仲咩要咁辛苦, 以前咩都無就要挨先上到位啫, 而家使乜...

反而而家成個台灣樂壇咁睇周董個流行度咁高先大問題, 正常十年左右就會大變同交棒, 而家周董仲咁紅即係成個樂壇都無乜後浪, 過多幾年仲係咁就真係收到皮..

范特西、葉惠美、十一月的蕭邦、依然范特西
神碟

牛仔很忙之後，周杰倫已死

神檯已上啦 仲洗乜鳩野火

冇錯

原來係咁既意思，好sad

發火呀 車手係應該要有火架

人生勝利者, 理撚得你

佢而家撚寫到以前啲毒撚歌咩

而家知佢有新歌都唔會即刻聽

有錢人，日日屌女揍女，邊到寫到好野。

無哂飢餓度 所以點解要Stay Hungry

首告白氣球唔錯

近排嘅歌最唔鐘意就係呢隻 普通情歌吹到上太空 等你下課好過呢隻

喺支那求其做下評判就賺幾千萬 仲邊駛創作

同林敏聰一樣 以前填既詞好得 而家既..

我很忙都好正 我不配 彩虹 青花瓷

專心玩食字爛gag

個撚屌有左自信之後，作既歌都鳩鳩地
葉惠美 ，七里香 ，8度空間，真係經典

首新歌 我一路聽一路皺眉

好心唔好一廂情願啦
你搵咗舊大錢，咪又係hea鳩鳩

關咩事 佢係轉唱腔改咬字
同佢曲風改變係兩樣野黎

所以未屌9 jay chow 冇哂熱情，淨係想cap 水。
誠哥夠一早搵夠錢上岸，但樣樣都親力親為

心境唔同曬，冇左火唔會再有神作，佢當年都係自命不凡先有火去創作，而家都幾乎係亞洲最top既音樂人，差唔多夠數，將重心放番係身邊既人仲好，又唔係冇錢

D火射晒俾昆凌啦

咁佢唔係親力親為？
仲有，人各有志，你鍾意一做夜做係你嘅選擇
佢鳩fingfing就袋錢都係佢選擇
好想知我地有咩資格屌柒佢/依啲例子，以前佢唔駛努力捱出頭？啲offer/jobs天跌落黎？
唔好on9啦

都岩，人各有志。希望佢收山前，會出到隻 媲美 葉惠美 既碟

新歌啲歌詞根本無誠意
跟住就做訪問還擊話咩俾「年輕人聽」
Bullshit啦
睇佢演唱會真喺好失望
以前嗌人大合唱嘅時候會講句：「大合唱來了」
今次首首歌都有半首嘅遞咪
根本自己都無氣唱
無氣唔緊要 咪降key 但佢連唱都唔唱
唱唔到又開咁多場喎
唱到失聲仲好意思po ig講搵到個捧緊嘅新人代唱
大佬啊 買飛喺入場想聽你唱
唔喺聽你同啲「朋友」合唱
甚或喺叫fans唱
佢又好意思有大半個鐘係fans 合唱環節
覺得佢完全欺騙緊鐘意好多年嘅粉絲感情
姐撚而家根本就好老定 你舊個班人唔鐘意我
但大陸有大把人鐘意
佢而家間中做下個啲乜柒中國好聲音評判 扮下野「哎喲 不錯喔」都收大把錢
使鬼擺出歌賺錢咩
而家都無咩人買碟啦
姐撚已經由歌手變左做藝人
賺夠翻屋企屌女就算 團火出曬喺條女到架啦
無架啦 以前個周杰倫已經唔知去左邊
我會學著放棄你 是因為我太愛你

依家好多都一首首推
streaming 早出早賺錢嘛 我估

最近聽完佢首新歌之後
聽返葉惠美隻碟啲歌
只可以慨嘆佢以前嘅創作能力實在太高
晴天太屈機唔駛多講
搖滾有雙刀
中國風有東風破
有意義嘅歌有懦夫、梯田
雙副歌嘅她的睫毛
成張專輯都係主打歌
真係好懷念

真心覺得果兩句歌詞無乜問題

以前溝唔到女 死毒撚 冇錢 咪寫到安靜 楓 籍口 呢啲歌囉 依家上哂岸 咩都有哂 結哂婚 生埋仔 人生另一階段 仲點有feel寫番以前啲歌

佢最神隻碟係十一月的蕭邦
全盛時期已過，好懷念佢陪住我既中小學年代

個演唱會真係好失望
搵埋啲呀貓呀狗黎唱
跟住又觀眾唱
我黎聽你周杰倫既演唱會
唔係黎你fans club活動呀
真心失望
以後都唔會再去

市場要咩佢咪比咩貨 上隻碟土耳其冰淇淋唔hit 鳩作告白氣球又上神台 比著我都出鳩歌

俾啲火我 怒火

依度無你要既野

Agger

葉惠美之後可以唔洗聽

同陳奕迅一樣

hea do

歌對比以前一定差好遠 但演唱會真係搞到youtube都唔想睇

以前由the one 開始到超時代真係日loop夜loop

樓主你quote個兩句超人不會飛既歌詞 其實好似係想講 點解一定要求佢唱歌就要拎最佳男歌手 出電影就一定要大賣 拍電視劇點解一定要高收視 歌詞點解一定要有教育意義 同埋點解一定要出席頒獎禮 其實佢係呢個時候已經睇淡哂所有野 同埋呢首歌最重要既一句應該係 我到底是一個創作歌手還是好人好事代表

回晒塘啦

哥練的胸肌 如果你還想靠

人邊有可能長期高峰
我就聽返舊歌算鳩數

其實好搞笑, 人地上哂神台, 名垂千古, 有名有利, 求其HEA唱都執億億聲, 你無啦啦要佢有火, 有火咁用盡心力去作首好歌俾你聽, 仲要係免費咁聽

成件事諗完我真係笑出黎

支那養到班人懶晒啦,是但上節目吹下水有錢收

等你下課嗰啲mk歌真係7到我以為香港啲19歌手出

嘅然上岸重出歌黎做咩
做幕後屌下老婆撚下女好過出黎受靶

JJ 雖然遲上岸 但佢都keep 住度火，可能本身佢屋企太有錢所以搵錢唔係first priority

呢家真係寧願聽下李榮浩算

唔洗要你一次比一次神

keep番以前既水準就夠喇

靈感呢家野唔係比d 火就有
冇就冇架啦

咁就梗係有老闆叫佢出黎出碟開SHOW啦, 成個產業都賺到錢, 個個搵到食...

你估JAY想退就退到落黎咩

生活安穩就無乜靈感

比錢入場聽既演唱會，未又係7

大家adjust下個期望，當jay chow 係 正常 既 pop算9數啦

人哋有錢有家庭有地位 求其寫首歌都大把人聽 仲同你搏咩

算啦，人地依家唱歌無諗過爭獎，純粹娛樂自己同d fans
去到呢個年紀，好多野都睇化，你要求佢好似初出道咁做乜都有把火，係不設實際，佢以前郁d就屌狗仔同娛樂圈，個人感情亦有波浪，先可以寫出唱出咁多經典咁有feel作品
依家見親傳媒都笑笑口咁
始終人地唔同階段有唔同感受，無謂勉強啦

彈頭

一個歌手有一張代表作既大碟已經好難
唔係講緊一首半首 係全隻都神曲代表作
佢仲要係有幾張 仲要全部自己作曲
已經係傳奇級數

成日話佢回塘 其實佢d歌只係由好撚好聽變到好聽姐
用流行曲標準佢新歌仲係有資格紅

颳風這天 我試過握着你手
呢首係此生最愛
細個小學都未讀就聽過星晴 因為屋企人播
真係好掛住個個佢

冇架啦 個心態轉變哂仲邊寫到好歌
衰啲講句佢老婆或者個女有事
先有可能再有高質作
不過作為佢死忠 都係合家平安算啦

就算係當年佢都成日溝到女，佢幼稚園開始拍拖

無火就係真嘅，而且睇唔到佢係音樂仲有咩野心

係朋友面前成日批評佢
心入面仲係好掛住令我有共嗚既佢
十鳩幾年既偶像

星晴唔係 手牽手一步兩步三步四步望著天 咩

係後生混血鬼妹老婆

兩首黎 晴天最愛
星晴第一首聽既歌

佢個首好似係晴天

晴天
楓
珊瑚海
稻香
彩虹（永遠唔會再唱到個假音 ）
說好的幸福

真心無敵

兩首黎 我講得唔清楚

期待中國風 希望下一首係大絕啦

五月天都係越嚟越冇當年玩搖滾團火

其實我都幾鐘意
不過同佢之前比個d差好遠，唔講至屈機嘅比
連明明就我都覺得好過佢

姐係回塘囉

以前佢d作品可以用藝術作品黎形容（以父之名etc.），宜家d歌學你講咪只係流行曲水準。

唔係話大家係同一個水平上有差別，而係直情本質上差左一大個level。

只係五個人五個腦諗得到啫

怪獸都話過《後來的我們》已經作的好辛苦

佢話下半年會有多兩至四首 真係聽下好 之前又話3個月一首 結果差唔多5個月先有

仲有 Leehom 近年都好似唔見左人...

中國風玩到就黎爛咁滯

希望仲有貨+新意la..

係香港人唔聽姐(唔等於我話你地唔聽係錯)

大陸人同台灣人聽歌
都會聽大陸新果批歌手
薛之謙果D, 咩鹿含, 張藝興, TF BOYS.........
大陸就大把90後彈起既
香港? 坤哥....?
台灣本土都唔撚掂啦, 得一個周興哲係OK覺得

中港台澳個大trend係咁架啦, 港台都冇好既音樂
咁點呀? 細果班一定係聽最紅最active果批, 最多資源, 一定係大陸
要點反都唔會改變到港台音樂圈子衰落問題

00後我覺得應該唔多聽周杰倫
你講果個issue, 係出現係90後頭果班, 唔接受新國內音樂既人, 真係一味聽舊歌....

利申: 聽親都係台灣舊歌... Jay, SHE, JJ, Yoga果班

陶喆全盛時期同jay同級
可惜太快就走下坡
宜家竟然重新編曲返愛很簡單就算
但都係以前個版本好聽啲

有時真係唔可以怪佢，有心作既前世情人一啲水花都冇，反而9作既告白氣球紅到乜咁，佢自己都話冇諗過告白氣球可以紅到咁，但講呢句嗰種語氣明顯唔係開心既語氣
btw同類歌黎講園遊會好過告白氣球幾百倍

新專玩轉style結果銷量口碑都仆街，應該有排頹

咬字清晰咗
已經唔好聽

佢依家成日玩電音 又唔係玩得好 得迷魂曲 手語 mine mine唔錯 聽講黃雨勳都話唔好 係姐撚堅持要加 好不該中間個吱吱吱 now you see me果段係做到印度風 但真係頂唔順

其實好多時都係咁, 作果個覺得好聽同最後街邊人覺得好聽大紅大紫果首好可能都唔係同一首

5條友hea，但係加埋都多過一個人啦
你一條友hea就無人理你架啦
上咗位無王管嘅打工仔咪一鳩樣 唔係咩叫老屎忽

巴打講得好啱
以前既歌真係聽到前奏已經想聽落去

所以有時可能會專登迎合而家個大眾市場，搞到啲歌越黎越罐頭同公式化

講返五月天 其實自傳呢隻碟好高質
情歌聽到奶茶都要拍部戲
啲詞講人生又寫得好好
成熟度好高 相反周杰倫點解越來越low 咁

園遊會 ，無與倫比 演唱會個版本，loop 左好多次

園遊會係嗰種聽完你想再聽多次既歌，但告白氣球...

台灣新一代都好多正嘢
原子邦尼 831 謝震廷
仲有好多 可惜大多人聽kpop
Kpop罐頭歌真係搞死好多台灣同香港既音樂人

晚晚屌老婆出晒D火啦
軟仔軟點作歌呀

屌你自己唔夠人爭 懶乜9k pop 雖然kpop垃圾

但香港最大問題係08年 之後既風波

樂壇一潭死水 結果而家收埋皮

我懷疑佢啲火已經出晒喺佢太太度

呢段真係 goat

對住呢個老婆同海景
俾你仲會唔會閉關寫歌

咁我屌閪算

甜甜的 算唔算同類型？都屌打告白氣球

有錢點解重要捱?
港豬奴性太重 打一世工先開心?

以前既歌
唱完前面後面rap番段
或者半rap半唱 正到不得了
旋律又好歌詞靚又到位
聽一次會追聽
聽幾次已經跟住唱
雖然有時唔睇歌詞唔知佢唱咩
但係呢個先係周杰倫
而家聽半首都想熄撚左佢
等左咁多年都買唔到佢演唱會飛睇黎唔洗覺得可惜
哥練的胸肌⋯無言
放落rap到都叫勉強

唯有望佢快d離婚
到時d歌一定好撚高質

男版 Taylor Swift

仲未聽, 搵日得閒聽下...

雖則仆晒街, 但其實都appreciate到左呢個status 佢都仲有心機去試唔同style 玩唔同音樂.
佢音樂生涯都試過大轉音樂風格, 佢去到呢個年紀地位都有心肯試唔同野同仲focus係音樂到其實好難得...

其實最主要係你expect 既野同最後result好可能會唔同...

就算你作罐頭歌都未必有好成績
所以都係做好自己做好音樂la

聽返外婆，正到痴左線。而家叫好聽囉，但大路

但其實我覺得新歌聽幾次之後覺得好聽

做咩姐你。講緊 創作係興趣/事業
唔係你個份 職業阿 。

或者好似Eric Clapton咁死左個仔之後即刻出首legendary既作品

你都幾仆街

去蝗國搵夠啦

寫歌都叫捱 對佢嚟講同呼吸冇分別 只係一樣對佢咁簡單嘅嘢可以愈做愈hea

關乜無火事 係無心認真啦
依家作d野悶過閪
仲諗住食返老套情歌 加少少Kpop
或者消費回憶 作咩明明就
人地上年定前年草東拎金曲獎
人地玩d野 行先佢幾多
佢就仲出埋d老套又hea情歌
Eason都識玩轉出groove 野啦

再鋒利既刀都有生銹既一日
周杰倫生哂銹架啦
以前既佢最唔鍾意人批評
作既歌出既碟先做到咁高質素
依家既佢who fuckin' cares mode

屌 咁又唔撚洗呀

咁又無咁希望過...

咁又唔係咁意思...
之不過而家生活美满又無咩衝擊應該都難啲會再有經典作品出現..

睇下方大同
由未來 到 西遊記 每次出歌都一定有驚喜
聽完回到未來情情塔塔 又點會估到第二年嘅危險世界咁撚Hard？
就算轉幕後都係啦 上年幫王詩安作個幾首都勁有風格 尤其一步成詩 真係將R&B同中國風融合得靚
每次都有突破 先係真正歌手

上晒神枱邊有火

拿好老實. 佢而加個生活咁美滿幸福, 仲點會作得返以前啲歌既感覺啊.
創作人最優秀既作品一定係有自己靈魂既創作, 你叫佢而加作兒歌既話可能好正架.

發火丫 ,車手係應該有火架

831 好早期就聽過
而家撈唔撈得掂?
我自己都好鐘意圍禮安....
但係好似又係彈唔起咁

其實等你下課同不愛我都係聽多幾次就會沉迷loop
但係告白氣球真係聽到前奏就想飛
可能呢首唔係紅到咁都無咩野
但係紅到淪為打咭歌真係有啲厭
其實作為佢十幾年死忠真係好似同佢一齊成長
見到佢而家咁幸福同老婆一齊嗰個冧樣
都好替佢開心
但係淨係佢對記者同外界既態度
就知道佢嗰團火真係唔會以前咁爆
又或者已經唔會再憑歌發洩
以前對記者對頒獎典禮
都可以寫到四面楚歌外婆呢啲神曲
但係而家竟然會出post咁溫和回應對新歌既批評
呢個已經係另一階段既周杰倫
起碼佢作曲功力冇退步

我仍然係咁愛周杰倫

人地9/1有小巨蛋演唱會
仲有盧廣仲 同 林宥嘉

俾著我係昆淩 死都唔離婚啦

事實證明
毒撚最忌有自信

上左神枱， 理撚得你

令願佢好似歌神咁慢慢出歌

身邊個fd成日又係咁講
話支持左十狗幾年
我心諗 : 演唱會你又冇去 碟又冇買個隻 支持你老味咩支持

等你下課 某幾個歌詞 大概內容
我去賣早餐 原來你唔食早餐？
不過曲編都好靚

重有麥芽糖

自傳依隻碟真係嚴重被低估
淨係任意門講返佢地五個由以前做駐場歌手到依家，點樣一步一步走出黎已經好撚正
唔明點解冇人提依隻碟

八度空間呢

冇辦法，周杰倫之前D作品太高質

我小學已經開始聽佢D歌，根本就係我偶像，由范特西同八度空間開始聽

佢以前一出新歌我就即刻聽

半島鐵盒
半獸人
暗號
七里香
夜曲
夜的第七章
東風破
黑色毛衣
將軍
止戰之殤
聽媽媽的話
黃金甲
發如雪
菊花台
霍元甲
雙節棍
忍者
一路向北
飄移
不能說的秘密
等等等等，太多數唔曬

然後去到"魔杰座"之後覺得佢開始從巔峰滑落，D歌冇以前咁令人沉醉

去到近年我覺得幾首好聽既得翻

愛你沒差
聽見下雨的聲音
不該

其他果D真心，冇左以前果種水準

我都想佢有以前果種執著，但佢真心而家足夠成功

佢以前D歌我都唔知邊個可以超越到佢，題材+旋律+節奏+rap，咩方面都有

所以就係，我覺得佢已經做到好完美，就算佢而家就收山，都冇人動搖到佢既位置

利申：得閒就翻煲佢D舊歌

上左神台就唔玩啦
唉
演唱會都係想聽佢唱姐
唔好成日拎D蛋散出黎壓場啦

我本身都以為係
不過聽到佢隻 前世情人 覺得佢根本仲有料
嗰首曲其實好撚好，嚴重underrate 左呢隻歌
可以比佢個女鳩彈而作到首咁既曲出黎
証明料一定仲有，
問題係佢而家根本無用心去做音樂

周杰倫，
我地鍾意你
唔係因為你拍戲
唔係因為你識打波
唔係因為你識變魔術
唔係因為你d 胸肌呀！！！！

係完完全全因為你既音樂呀屌

做返你最強嗰項，威返次啦好無

楓彩虹晴天 越聽越好聽
要求唔高 去返告白氣球level就夠

唔係有無心. 係唔會再寫到以前果D 傷感情歌出來. 身份完全同以前差十萬八千里.
好似首前世情人, 佢為佢個女而寫, 咪可以灌注到自己既靈魂入去.
結咗婚, 有晒家庭 咁開心仲點作到D傷感歌出來.

韋禮安 yoga 方大同
係絕對追唔上 但又唔好講到除左周董之外
冇人hit

唔講舊既
講最近隻碟
床邊故事同前世情人都好正喎
不過唔知點解紅唔起

八度空間當年出其實係俾人鬧到飛起（可能因為范特西太屈機）

呢兩首我都覺得係好
前世情人個曲係不得了
不過大家focus 左喺告白氣球度

係曲編得好聽, 歌詞好一般, 但係叫好過告白汽球

無低估 攞左金曲獎最佳國語專輯
只不過有班真 五迷唔鐘意演唱會成日唱
話唱到變mk情歌
心諗 成隻歌用詞 曲都好正
只係一首後來的我們
就覺得比唔上舊碟

算啦 咩榮耀都攞過
鬥心熄滅同回塘係正常

佢個心態都唔同晒啦, 以前D 歌首首曲風都係SAD
宜家佢乜都有, 唔會再有果種風格, 反而首首歌都屬於輕快

最新嗰隻AI愛真心覺得麻麻地，反而上一隻專輯你的愛就好正 不過好似都唔係幾hit
嗰期不停loop天翻地覆同裂心

如果一個 有女有錢有車有樓有名利地位 的人
寫番以前d 失戀自虐歌

睇見都起雞皮 唔洗聽

依首幾好聽

其實佢出咩歌都會被人屌回塘

我自己覺得佢仲肯出新歌已經唔錯

佢自己都估唔到告白汽球紅

係. 作為FANS 其實真係要明呢樣野.
作品係創作人既靈魂, 如果佢再寫到同以前一樣咁高質咪即係佢生活唔美滿
一個永遠活係過去既人, 你係佢FANS 你想咩?

如果一條友無料
佢肯出已經唔錯

如果本身係好有料
而佢求其出，d 詞求其填，搵條友求其合唱
仲點可以叫唔錯？
咁不如咪撚出

不愛我就拉倒副歌已經係勉強唱上去 錄音唱得唔好都叫有得執 現場不敢想像
不過無辦法回到過去架啦 宜家揾開100萬一個月 你叫佢做返2皮一個月嘅辛苦工 睬你都有味

其實唔需要係傷心情歌架喎 ..
以父之名 夜的第七章 止戰之殤 甚至她的睫毛
都唔洗傷心 唔洗唔美滿架喎 ..
唉 都唔係哥的胸肌下嘛 ...

生活美滿唔代表作品可以低質 講唔通嫁
同埋慘情歌就代表高質？？

你講下佢以前高質野邊隻唔慘。

香港以上岸歌手計, JUNO真係最有心.

隻Evil is a point of view真係好L正

有alternative有pop仲有d bjork感覺

無計, 黃金時期已過
依家唔憂做. 上晒岸. 心情都唔同. 唔洗咁博.

[彩虹] 之後, 已經好少聽佢新歌.

幾首，主要紅既都係情歌

屌好想睇一次live

唔出又點知會唔會紅
佢又唔係為左你地而出歌出碟
佢自己滿意而又有人鍾意聽就得啦

人生贏家 睇野都唔同晒
冇以前感覺嫁喇 算啦 放棄啦各位

告白氣球其實一出就覺得幾正
但loop耐左就覺得悶
冇舊時既情歌咁loop極都唔厭

段鋼琴SOLO好正

exact7ly 心境唔同左
你地有拖拍 都唔會走去聽 說好的幸福 呢d歌自殘啦
完嫁啦

唔係完，咪當人生另一程囉

個人認為12新作之後就冇之後了
利申:好想聽番軌跡，開不了口，半島鐵盒果啲曲風
依家佢比我嘅感覺，一係結他(手寫的從前，等你下課),一係電子音？我唔知叫咩(超跑女神一開波果啲)

完全agger, 同埋個新髮型真係幾型

話說呢首 不愛我就拉倒

前奏好聽但副歌真係好一般

我真係會
有拖拍都會聽藉口彩虹楓退後安靜軌跡白色風車嗰啲

屌佢一拎枝笛出黎吹, 冷震都打埋, 音樂奇才

點忍

仲你老母咩 做好難打? 你老母做雞會唔會打做仲雞?

如果俾我好似佢咁生活無憂，我都寧願放低工作喺屋企享吓清褔屌吓後生女好過

以前真係成個藝術家咁 依家好唔入流...

佢一直都係吹大左
唱歌都唔識唱啦而家

詞/方文山 曲/周杰倫
都係呢個組合正. 有以前果類曲風.

雖然都知做左老豆要撲多d水養老婆仔女
純做音樂又無咩賺頭
但希望佢可以有返以前個種專心做音樂個種感覺
我唔想中學時代個個周董就咁變左回憶

呢幾年真係見到變得好多

學友上晒神台咪一樣出到我醒著做夢。

佢會去大陸撈我覺得佢已經變左...

以前唔係好想像到佢會去大陸節目到做評判果啲..

咁都要搵奶粉錢既
同埋如果話佢擦大陸人鞋就點都唔合理，佢喺大陸出道開始不嬲都係最受歡迎既幾個歌手，唔需要再提升自己喺大陸既知名度同受歡迎程度
同埋套中國好聲音出咗幾季啲大陸人都開始審美疲勞，突然間姐撚話做導師都引到唔少人因為佢而睇，算係雙贏

講返清楚啲，我唔係話佢喺大陸出道，而係話佢由出道開始不嬲都係大陸最熱門既歌手之一

mk頭既姐撚唱得好有feel
而家有家庭咁幸福再唱返無晒個

新歌真係極廢

唔知點解聽下聽下覺得有幾分似嗰首乜鳩帥到分手

見到d人話佢新專唔值得係金曲獎有咁多提名真係覺得佢好慘，佢真係用個心去做音樂先啦起碼

個呢字呢

倒帶同你怎麼連話都說不清楚

其實佢作曲真係有一手
但啲詞真係愈嚟愈冇共鳴

不過拎到嘅獎佢都拎過 如果音樂都有世界杯 係全球性 可以喺啲鬼佬面前攞獎佢肯定會爆seed

被人編都好正常 全部歌都自己編 聽落會太相似 無火花 而且編一首歌既workload等於寫幾首歌 如果自己曲編唱 已經好撚勁

晴天我一日可以聽20次以上

掛住生仔

好膽你就麥造！

以父之名 夜曲 夜的第七章 最後戰役
呢啲歌根本無人可以超越到 神曲黎
告白氣球呢類唔係唔好聽 只係當有對比 當佢以前嗰啲都係神曲嘅時候 你就覺得普普通通

利申：死忠

上隻碟不該都仲好正

要打lol，不了

告白氣球普通到仆街比人吹撚到上天，點撃多就打曬飛機 ，根本同以前d神曲無得比

無歌可以取代到睛天係我心入面既地位

畀人鬧就反擊不愛我就拉倒以為自己好撚型，其實佢知唔知啲人對佢有幾失望

totally agger!

會唔會代表左鍾意舊歌既我地無進步

告白氣球比人結婚播你地識條春咩

"心中的日月"之後已經唔得

心中的日月真係好正 成隻碟都好正

JJ學完咩SLS之後把聲好嘈

人地老婆又娶左，仔女都生埋仲點會咁搏命
陪下屋企人好過

驚歎號之後全部都係

其實佢本身把聲就好撚嘈 太尖

佢唔好唱太高音就ok

害怕，可惜沒如果

人地個意思都唔係咁
唔怪得啲人唔鍾意啦 原來都唔明

年齡同歌曲質素成反比

勁

假髮黎

單春上左神枱個陣都有用心出啲廣東歌嘅 好似苦瓜六月飛霜 主旋律個啲

但呢一兩年真係 完全唔想聽我們

The key 其實成隻碟都好高質
失憶蝴蝶阿貓阿狗告別娑婆果d
Btw 佢今年係咪出廣東歌

周星馳(電影質素),周杰倫,陳奕迅

之後一兩隻都OK ge ＿

上曬岸上曬神臺 日日數錢數到手軟啦 仲要顧屋企 比我都hea鳩 反正都出曬名 拍下廣告 出下show 整幾場演唱會 就有幾千萬咁黎

好葡萄

Agger
完全唔覺得依首歌有咩咁特別

新隻碟我覺得床邊故事好撚正
有以前既風格
點撚知最紅係首告白氣球 唔識欣賞

我都覺 一開始聽隻碟係比床邊故事 前世情人 一點點呢三首歌吸引住 之後告白氣球紅先開始留意

我覺得曲黎講佢無退步wo

只係悲慘岩大家口味多d 姐

拉倒唔睇歌詞, 個曲都屌打哂香港台灣中國la

仲有好多快歌大家都好少聽

其實土耳其冰淇淋 公公偏頭痛都幾正

我都覺得曲幾好聽
係d錢真係太on9影響成個觀感

當年 , 男 周杰倫 , 女 孫燕姿
孫燕姿 新碟都唔錯,
周董自己作曲, 想KEEP 人氣, 都要作曲出碟,
上大陸節目都有市有價

既然生活都咁幸福, 幾時出返首 聽老婆的話 一定紅過告白氣球

近年我覺得不該算係咁
聽最新個首要打住機先聽得落 一認真聽到個幾句on9歌詞真係屌曬鬼

應該係
佢自己話
一年出廣東歌 一年就出國語
輪住輪住出

你叫個老野俾火 你不如叫d新人俾火算啦

對唔住你要既野呢道冇得賣
唔該你去第二間!

得罪講句姐撚就算回塘啲新歌都係好聽過jj個啲

老實覺得佢依家只係keep住蒲頭。廢事俾人遺忘feel

雖然重會聽佢d新歌。但d歌詞真係好老撚土

上晒岸無計。搵夠重唔享受下人生咩

驚嘆號本身已經垃圾

認真
拍完 不能說的秘密之後
好似 走火入魔

套電影 原聲碟都好高質，同年隻 《我很忙》 都算高質，青花瓷個好正，我不配個mv又係好高質。

個人覺得，不能說的秘密 套戲都好正,睇左至少10次。
Jay chow 拍戲都成功埋,佢自信爆棚左，咩都想掂下,之後既歌真係低質左,但名氣又高左，搵錢又多左。

雖然唔係周杰倫fans，但佢以前好多歌都好正，止戰之殤，琴殤，以父之名，琴殤，夜曲，夜的第七章，全部都好正

完全唔覺得新歌會有返以前ge水準，所以聽都廢撚事

留名

佢個年真係痴撚線
又拍電影又出電影原聲帶再出埋我很忙
仲要全部都好撚高質
金曲獎個年玩撚晒咁濟
專輯同原聲帶都拎一堆獎

實有

以前太正，好難超越

唉

其實而家作既曲比以前無太大既退步 最大問題係編曲差同後製草率拖累左成首歌出黎既質素 自從自己開公司之後其實首首歌既編曲聽落套路都差唔多 就係因為好多好歌都比晒黃雨勳呢條垃圾編 如果比返以前三巨頭編應該出黎既感覺會好唔同 歌詞方面自己唔想作無時間作咪比其他人作 係都要自己搞鳩首歌 其實佢應該要同唔同既幕後合作先會有更多火花 佢而家個班底太垃圾

得罪講句 JJ都走火入魔中

點解咁講？
利申 覺得佢近呢三隻碟係持續進步 音樂格局越黎越大 亦有作唔同既嘗試

音樂jj👍🏻

自虐
我就甜蜜時候 聽唔出果種feel

agger diu

好淺白 冇以前果種文字功力

曾經有幾睇好，而家就幾失望
之前牛仔很忙嘅時候雖然我已經唔會再聽佢啲歌，但起碼都feel到啲作品係有趣嘅，仲有“哎喲不錯喔這個屌”嘅style喺返度
而家……我除咗on9之外，都唔知可以點形容新歌同咩等你下課嗰啲

安靜時期識佢，到而家咁多年，人會變都冇計，的確冇得要求啲創作人一直保持高峰，但係最頂唔順係啲腦殘fans，垃圾都合埋眼9吹奏

因為周杰倫既音樂真係稱霸21世紀華語樂壇
佢能夠將中西方 唔同既音樂元素融入流行曲度 而又能成為經典
R&B Hip Hop 中國風等等都有獨特既周氏風格
早期既碟根本每首都可以係主打歌

其他幾個天王都有自己擅長既音樂風格領域
但講到全面性真係無得同周杰倫比較
就算周杰倫回曬塘 宜家是但出首搖滾抒情既新歌
咪又係屌打全部歌手
最可惜既應該係佢唔再寫歌
無左周杰倫 先係華語樂壇既損失

五月天啲歌咁普通
仲keep到有咩咁難

驚嘆號真係無一首歌可以重複聽
真係頂唔順

人要抑鬱啲先有靈感 而家太幸福喇佢

真心 床邊故事 土耳其冰淇淋 前世情人都好正
特別係床邊故事絕對係神級
但無奈大家既focus都係慢歌度

因為得JJ未成家立室

周郎才盡

溝唔到hebe之後仲有冇新緋聞

係咪gay

驚嘆號其實垃圾到一個點 令人驚嘆點解跨時代之後真係跨越左佢個時代

上咗岸就拜鳩拜啦

玩吓跑車，扑吓個靚老婆又一日。點解仲同你咁搏命

技窮加搵夠咪唔做囉，反正炒返d舊歌都大把fans狗沖

成隻碟曲詞編監都好成熟，成名在望隻曲好有驚喜

又咁講，5 記越搞越商業都真既，但根本day one佢地個套搖滾同我地都唔同啦

韋禮安又係好underrate ,佢只係爭一隻大賣既歌

我反而比較鐘意第二人生 自傳有少少複製第二人生既感覺

其實呢 佢唔想搞 係可以唔出既
就好過你是撚但咁出首垃圾出黎
搞衰自己個名 儲埋d 垃圾歌 到時演唱會聽到真係屌你老味

留意到唔少人解釋 jay chow 點解冇左團火
離唔開，上左岸、市場依然buy 佢既作品，所以唔洗再用heart創作。

只可以講句,有慶經歷過 jay chow 由非主流,變自成一格既 最後帶領潮流既 時期。可惜既係,音樂天才，最後都係變左做 good but not great 既創作人

如果佢個歌名改做

不愛我就咪吵

然後D 歌詞係鬧人

任何人靈感都有限既, 無人能夠逃離呢個結果, 有慶出到一批經典作品己經好好了

講到佢無威過咁 江郎才盡係咁架啦

認同，靈感係好唔穩定。
Derive 出另一樣野
佢搵夠錢，上哂岸,唔靠出歌都大把水路。
我覺得 佢唔出歌好過,無謂搞臭自己 係 *老屎忽歌迷* 心入面既 形象。

愛你唔代表要愛埋你身邊堆人

周杰倫堆垃圾fd可唔可以唔好再出黎

連登仔唔係最鐘意屌歌手藝人番支那搵錢既咩
姐撚同eason番支那搵錢就無視 連登仔雙重標準到

呢個垃圾幾時先收山？
叫雞 叫到要埋單

生活唔同、年紀大咗、幸福咗
仲作得出同樣嘅作品先奇喇

個假音係（沒收我的愛？）

在山腰間飄逸的紅雨～

認真新歌好好聽 中間鋼琴神編曲
詞作d新風格你地班垃圾連登仔又唔中意
作以前個d又俾你地話首首一樣 話無新意
連登仔無野叻 踩人就最叻

唔算難喇對佢黎講
髮如雪
花海嗰啲就真係難

舊d 既jay迷應該都記得十一月的蕭邦當時俾人屌到反艇
但去到呢幾年大把人吹奏佢係神碟/最正既碟
我諗依家既告白氣球/等你下課情況都係一樣
我諗跟到唔同時代trend 都係jay其中一種天賦

文山啊

周杰倫【妳聽得到 官方完整MV】
當年好正. MV 成個故事.
首歌又洗腦.

其實唔可以話差 但冇咗聽完會驚嘆嘅感覺

首曲幾好 啲詞真係柒到聽一次就算

回應得幾好笑

佢把聲依家十分難聽

「將軍」應該係黃俊郎寫。

已經接受左佢回塘既事實
葉惠美依D 神碟更加無咩可能再寫返出黎
佢把聲又收埋當，我都同意你洗唔洗開咁多場演唱會呀
都搵夠啦屌

佢得閒整返一兩首拍得住十年前堆歌已經好好
講真係10 年打後無咩邊首我係想返聽

利申: 姐撚超級FANS

jay 自己都話告白氣球係最莫名其妙紅既一首

好好笑

老實講 只係當年太神姐
你睇Eason 學友都冇可能首首神作

人大左心智變左就唔會寫得返以前果種心境
所有唱作人都係咁

范特西當年真係好撚hit

只聽佢D舊歌 回到過去真係丁出血

想聽慘情歌可以聽下大陸民謠歌手宋東野

告白氣球真係垃圾黎hea到爆
係冇聽過以前神曲嘅後生仔先會覺得正

好撚賤
利申：大笑咗

認同

從來都唔聽支那歌手

岩岩完左既香港演唱會直頭可以叫做宇宙最hea演唱會

好似話近年王力宏啲歌先係佢自己一直想做嘅歌

如果要佢過返以前嗰種毒撚生活 拍下拖又要比班垃圾狗仔影 先寫得出藉口 楓 擱淺 退後呢啲神曲
我寧願佢依家作下啲土耳其冰淇淋 床邊故事呢啲快歌 我覺得佢快歌仲好有水準 作曲 編曲都好用心
慢歌寫唔返以前嘅水準係正常 依家咁幸福 仲叫人寫返啲慘情歌 好強人所難姐
作為一個腦殘粉 佢過得幸福就得 鍾意舊歌我咪去聽返舊歌
但講真 以前啲歌出得多 係咁重複 你地咪一樣會話佢回塘 佢2014同2016兩隻碟都幾好呀
不過總係有種預感 佢會爆多隻神碟 然後就會退下來

我由中一開始鍾意佢，聽完最新個首歌粗口都出埋嚟，個啲係咩歌詞，同大陸啲垃圾網路神曲差唔到